想轉會，求意見。iPhone X vs 11。3台vs Smartone

iPhone X同 11，邊部好D?
3台 4G 無限同Smartone 4G無限，邊個好d?

iPhone 11 Pro + Smartone 4G

我想買11炸，而家用緊X。11 pro不了

唔打機,唔講究影相,睇錢行先咪X

用緊SMT答你
用3啦

咁我會等下先 X轉11 唔係升級好多

SMT有出現咩問題？

聽聞11仲衰過X.唔知係咪真

LCD MON

我用左3台就快10年想試下新野

聽聞11個後鏡仲廢過X?

iPhone + smt

11 4GB ram完勝

smart無限

11+smt

iPhone X倒水電、最易發熱嘅雙層底層、最易入水壞face ID嘅m額
iPhone X係iPhone系列近年最伏嘅機

一定係揀iPhone11啦

X上11唔係好大升級感覺，係多咗個wide鏡

x 條天線好似仲係高通
而11係intel?
唔打機 x 正常用根本唔會熱 (我玩啲輕度graphic game 其實都唔熱）
x 係oled + 高像素
11 係lcd+低像素
電量就真係11好啲既
不過我自己就x 都夠用
除非你好想要wide 鏡
唔係既話可以等今年9月大update 先換

我剛轉SMT
覺得以前3快D

屋企5部電話5個台
真係睇環境

5個台你點排次序？

pccw CSL 數 3 中移

屋企

iPhone and smartone

用得耐就轉下啦

smt 一定係 利伸用過3 csl同smt

唔用3就可以 兩部機邊部都可以